爆完再爆：路政署份文件講「劃路線顏料」溶化溫度？咁暫時知道粒催淚彈燃燒時最少有幾度整溶顏料啦！

琴日我地爆左...

我地香城教育電視 (HKGETV) 團隊一直都有一個問題，就係催淚彈係燃燒時溫度係幾多。我地一直想盡辦法去量度，曾經想過派出死士係一個燃燒中的催淚彈去量度溫度。
例如好似咁: (圖中人士不是香城教育電視的成員，但非常佩服佢)

直到琴晚，係TG有依張相出現:

我地見到粒催淚彈溶化左路面上既黃線，依種黃線係由一種需要高溫溶化既顏料去塗上路面，冷卻就會成為馬路上的黃線。因此只要搵到依種顏料溶化溫度，就知道催淚彈燃燒時最低溫度。我地團體係路政署網站搵到一份文件: GUIDANCE NOTES ON ROAD MARKINGS

文件指出依種黃色物料需係少於230度既溫度準備，當溫度高於230度或長時間高溫的時候就有機會令黃色物料變成綠色。

係照片中看到這部份的顏料已經變成綠色，所以推段催淚彈溫度有機會高於230度。 許樹昌教授於21/8演講中引用Hout JJ 係2010於Journal of Occupational and Environmental Hygiene發表的一份研究報告指出: CS會係275度或以上的環境會熱分解成Cyandie及其代謝物。

除左參閱文獻之外
而家我地以實際環境量度同觀察既數據暫時可以知道
再重申多次：而家係指「用實際環境量度同觀察既數據」暫時去睇

手足們在未來既日子將嘗試用新方法及工具去搵出溫度答案，如有進一步消息會向外公佈。
我地會繼續尋找實質証據，將真相公開俾公眾。

有任何新消息，我地Telegram Channel () 會係其中一度最先發佈既平台。

如想支持我地既工作，可以透過

推呀

推

痴線團隊 咁多文件爆

heung shing

Push

燃燒溫度應最少275度, 咁高溫+化學毒野......DLLM黑警

做實事

push

高手

我想問下請唔請人

屌你老母死黑警
納粹

其實我覺得要出埋英文先有用俾國際睇到香港納粹軍

唔知有無記錯,有啲TG罐係可以食埋落石屎地到?

黎緊手足們諗到一d方法去度溫度，如成功有結果將盡快公佈。
暫時以實際數據知道咁多

仲要大家一齊喺twitter spread呀

多謝支持

推爆佢

國產噴火催淚彈252℃超高溫

好，而家搞先

甴近平

要再收集下現場數據同相片先得
手足會搵新方法同工具去度

推啊

依隻似英國tg唔係中國果隻

pushhh

《南華早報》早前引述消息，指警方的催淚彈存貨已無法應付現有需求，最近改向中國購入大批催淚彈，與解放軍反恐部隊使用的型號相同，聲稱其爆發時間較快，煙霧更密集，令目標更難及時作反應。

咁高溫 射中頭 係咪真係會溶入個頭入面⋯
好似智利定伊拉克果個咁

推
backup埋
同推上Twitter

諗起個FA

中國嗰隻係有碌棍加圓底，嗰隻應該會仲勁

又係你
團隊好勁 收集多啲黑材料

同外國講比同香港講有用

加油

咪挽啦。好危險小心啊手足

樓主嘅資料搜集能力

Cls 好勁

後悔以前冇讀好chem 嗚

同問
Mechan狗

香城

講咁耐， 有法律撚申請禁制令未？

tui

我亦都可以做cam man

好勁

高汁

支持

fa個背脊......
巴打們好勁！

推！

推，香城

Cls

屌你老母香港警察

香城電視台團隊高汁

有哂數據、實証、分析

twitter 已出

多謝你支持，我地手足會注意安全。

癡線團隊 小弟拜服

不要用「最少」字眼
試用「高於」230度

cls

咁夜出，推

挽->玩

唔幫推唔係人

嗰個係軍用級
香港暫時睇落唔係

應該無毒

#不自殺聲明
#如墬樓跳海必屬被殺
#到時無需理會真假家屬聲明請大家幫我尋冤得雪

真係好毒

有用 推

推 巴打加油

高質

做咁多野都得8xx人課32萬

除左用槍之外
CAT S60（手機黎）都有紅外綫熱顯像相機鏡頭
有無人買左黎用都可以試下

pp

275度仲要射到人
黑警死全家

waaaaaaa

之前我都課左幾次
而家再課

推呀 辛苦晒涼茶巴

抵我課你金，再課課fffffffffff

科學精神

支持科學實證
好PRO

呢 D 值得送返比警察

識貨wor 巴打
我自己幾鍾意依個系列既手機

用消防果啲機驗唔驗到幾多度?

推爆

係頭內燃燒連變植物人機會都無

應該冇度數? 唔識依啲野

Cls 根本係生化武器

推！！！！！

根本致命武器

推
之前樹仁fa背脊食正

見過啲工人夜晚係馬路劃線
係煲到滾哂出哂煙先倒出嚟

好多謝你地

勁

好堅
曱甴 習近平

721 831 1001

咁高溫
想知比tg炸中位手足依家點

推 仆街黑警
快點出解放軍 大家唔洗咁辛苦折磨著

中彈個FA咪比2XX度高溫燒傷

推呀

推上社會睇
唔淨止連登推

辛苦晒巴打

推
大家記得幫手like and retweet

正

意圖謀殺

深夜帶風真係唔推唔得啊

唔係話英國就250，大陸野就350-500咩

另外親身測試嘅手足真係黃到無求膽自大

屌你老味港共政府根本玩埋啲生化武器想殺死全香港所有人

慢性大屠殺

文宣！

智慧

正仆街，死黑警

習曱甴

推

二百幾度
打落皮膚到嘅話...

习曱甴，曱甴sir推

up

成篇assignment咁，有哂reference
好有信服力，多謝哂你地努力

CLS咁撚勁

推 痴撚線人都比佢燒穿 死警曱

手足真係要好好保護自己

甴近平
變化版 見到狗唔好咁做

不要,不要,不要

「開遮，湧過去」
「唔好退，湧過去」
「香港人，湧過去」

全民科普
推

推
香城教育好勁

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post
仲有要係街airdrop啲文宣俾人

Tui

tui!!!

HO ball

簡單易明

pish

痴線團隊tui

咁會死幾多人

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

hkgetv 繼續加油
大家要繼續課金

有心 推

推。

已rt幫推

咁有冇同埋之前d催淚彈比較?

勁呀

adore

甴近平殺人

將一個極高熱的物體擲向人群，還算不算所謂「非致命」武器？

Push

曱甴王 甴近平

堅推科學證據

721 831

二百幾度，
個概念即係滾油。

支那製殺人武器嚟

同埋個隻傳聞係用迫擊炮射出，所以個衝擊力大好多

團隊好有心

推啊
請你飲咖啡

新屋嶺隔離個瀝青廠溫度更高

呢啲學術性研究，班藍屍點樣睇得明，點樣駁咀

thx bro

幫推

其實點止230度
遠遠高過呢個温度先熔到瀝青(我指另一單熔咗3個圓形)

推推推

唔係話大陸製可以去到3000度？

好撚勁

再推

呢個真係要推

痴撚線

嘩屌 要推呢個post

要推呀

曱甴平

你哋真係做得好好

推
甴近平

support

政府以往應該有公開呢類文件？
不過有咁科學既驗證好勁
屌佢老母班垃圾仲係唔肯公開催淚彈成分

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴 香港警甴

P牌推!

啲狗係宿舍附近射咁多
應該生仔冇屎忽

國產既係直接用來滅口用
所以唔駛念安全

讀書重要性

推推

我地公佈美國同中國製既催淚彈化驗結果！中國彈有恐怖驚人發現！

cls啲狗亂鳩咁扔中咗真係dllm

推！學術台

屌你老母化武
有國家出聲未
成閪日話暴力唔好

推~~支持

推呀你老味
用埋啲毒TG

支那製催淚炮點會理咩安全
班警甴更加唔會理照亂射

肯定有毒

Push klm

實事post

推 cls 230度

香城教育 最強後盾

辛苦晒 科學家團隊

習近平 甴近平

721831101

推狗撚線團隊 希望文宣組可以同香城合作 一齊整理完再譯唔同文本

推 甴近平

鋁熱反應

多謝手足

275度即係唔可以再執起入袋/掉返過去

721831

721
811
831
101

有300度唔出奇

Pishhhh

試下去佢哋個Telegram問下

試下Telegram 搵我地啦

咁高溫

其實用紅外線測溫咪得

有料

香城解密

幾百度唔係好正常咩？唔係點會咁短時間爆到咁多煙出嚟

呢份野公開架喎
做工程就識

Support

支持你地

因為實際同理論之下會受環境因素相差好大
而家搵實質數字去證實有幾高溫。
紅外線槍我地有諗過都係一個參考既數字，但實際環境下好受使用者人為因素影響。
手足們採購其他工具嘗試收集數據

thermal camera?

HKGETV

仆街
骨頭都可以溶爛

科學救港
鬼佬就係 信依D
翻譯英文 俾曬 美英法德知

推爆政府

文科人全面進場，可以幫手執下用字

唔好再用黑材料呢啲字嘢 文化入侵緊喇

癡撚線
真係想殺人

今次依份純粹工程標準文件黎

香城手足出左不自殺聲明未？
好擔心你地被自殺

respect

果班黑警真係冇人性

apple用儀器測左啦喎

thermoplastic料嘅road marking同瀝青路面出現熔嘅情況唔係非常罕見..本身呢兩種物料都係經過熱熔呢個過程..兩者未過100度都有機會開始軟化示乎受熱時間幾長

但圖中見到嘅石屎路面熱到熔呢.就真係聞所未聞喇
石屎嘅特性就係耐熱..平時常用佢黎保護住啲唔耐熱嘅物料..而理論上石仔同cement最起碼都要500度以上先decomposes..我深信HyD班工程師都解釋唔到發生乜嘢事..從來都未聽過石屎路面會熔

甴近平

警甴

課金

涼茶巴，黃埔有粒未爆既手擲式煙彈sample，你哋有冇同事係附近回收

Tag返自己手足整不自殺聲明既片

唔會收呀 好危險呀
btw，依隻英國製既
如果要驗，要先拆彈，解除左危險，再之後解剖左佢，送去驗

敢又係，唔通冇喇喇整爆佢咩
Sorry 呀巴打，我尋晚講野冇用腦

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

唔緊要呀，因為我地唔希望有手足為左收集而受傷

UN訓撚醒未，香港衰撚過敘利亞啦

射中人體真係好大鑊